［北角］唔要咁快放棄 點解我啲要放低尊嚴？？

乜撚野係尊嚴？
班大陸撚咪每人吐一督痰
笑我地班所謂革命既香港人囉

Up mud9

收嗲啦p牌仔

唔好on 9啦
人地就係特登引你過去打鑊你啊

返新手村做多次教學啦
風唔係咁帶

大家請用不推文回覆

死p牌

請你自己行落去先至講。

底已起，善用不推文回覆

認撚住條紅衫大陸佬
現場係咁撩事鬥非叫人打
仲係咁打電話聯絡

打贏左我地無著數 tvb真係拎正牌影我地反擊既相做文宣話我地暴徒 加上幫唔到五大訴求 黑警又唔撚會捉人 捉左人又起唔到訴
打輸左我地就蝕撚到仆街
總結：唔好送頭

on9
blocked

出嚟隻抽吖屌你老母